考警察要準備D咩??? plz help小弟

打左針未

要識俾Handhand

戒上连登／高登

準備全家條命

屌你老母 唔識寫字呀？

無獨立思考

識吠咪得

吠2聲先樓主

準備定個老母

考體能之前個日記住唔好食野同訓教

想知有冇得一入去就申請去守水溏

準備身後事